Id recenzji z portalu: 2293697
Zalety produktu: szybkość ; trwałość ; 
Wady produktu: brak ; 
Podsumowanie recenzji: W 100 % polecam ten dysk do starszych i nowszych komputerów. Działą bardzo dobrze!!!
Ocena produktu: 4,5
Nick oceniającego: m.w.
Czas dodania recenzji: 30.10.2013 15:11:46
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób oceniająca recenzję: 1
Źródło recenzji: Ceneo

